【慎入】口味很重

開po : 媽媽生前好鍾意飲咖啡

我係你個女 我好自豪